約唔到出街係咪收得皮？

識左個女仔兩個月，前後約過兩次都唔得，但係日日都keep住chat，佢又會主動關心我，又試過一齊溫書
咁即係點:(

得罪講句 係

巴打唔好咁灰先
首先你要知道點解佢唔出來先，究竟係真係唔得閒定係唔想出
贈你一句：知己知彼，百戰百勝
有時唔好咁介懷一時失意，做野睇長線

不過亦都唔排除係你ff佢成日同你chat=有機會
而家有好多女仔純粹想揾人傾下計，冇咩特別意思，小心一個唔覺意比人收左兵

兵

唔好諗住約到出街就唔洗收皮
見過太多毒撚太有自信約一兩次就以為得硬米
最後都係比人收曬皮

佢點拒絕你先

啱呀

但樓主連街都約唔到

似係唔想出

大學識既 但係唔同科

你講得岩呀 但我係連呢步都未去到

一次就話叫埋其他人 一次就直接ignore當睇唔到😂

會唔會真係忙?
可能趕緊project呢

求教應該用咩心態面對

你約佢做啲乜先

我唔知你咩情況啦
但以我自己經驗
女性朋友一約就會出
個個都會

但如果係追求對象
傾過三四次計
都會出到街
快既傾一次就出添
記得
交談過程唔係真係傾閑計
係表現自己，係吸引對方
溝通技巧好重要

大家都完哂sem😭😭

睇戲

咁應該玩完多

收皮啦

最尾個幾句有冇得more 有時唔識點自然地表現自己

😭😭😭

樓上巴打講得好岩

仲有唔知你同佢chat既次數

傾得太多，但關係又無推進=friendzone

有心俾機會大家發展既，真係忙佢都會另外提出時間

約到出黎都係搵你攝時間啫

你想睇 個女仔未必想 可能人地唔鍾意睇戲 試下約其他啦

認真 真係收得皮...
有興趣唔會拒絕

下次見面就拎你條巨龍出嚟好好教訓佢

好正你講得…

以前有個同事約我話傾公事，我梗係出，因新工諗住去收下風。

咁第一次佢話請我，禮尚往來，一定有第二次，第二次就中伏，叫我做佢女友，我真係o晒…唔知佢誤會左啲乜啦下

之前都係追而家個女友
追個時約佢頭幾次都唔出
而家問返佢 佢話未太熟就出街會好怪
你同佢夠唔夠熟先?

佢係有心就一早應約啦
如果約咗幾次都唔出純粹當你朋友傾下計咋
講真你係佢 佢對你有feel 就算你唔approach 佢
佢都會主動啲啦

係鐘意就唔會放過見面嘅機會
都約咗兩次啦
我想講咩 巴打你明嘅
女仔啲說話好易令人誤會
你話佢關心你 可能只係出於朋友嘅關心 或者佢根根本唔當呢啲說話係咩一回事

醒下啦，唔好話你係咪溝緊佢，正常約個女仔食飯吹下水，咁簡單都唔肯，我當你同佢whatsapp傾結婚生仔都係ff

快撚d del撚左佢contact搵個個，唔好再晒埋晒大學既青春溝個食餐飯都唔肯既女啦

無架啦 雞黎架

認真唔好俾假希望人
呢個情況9成收皮

唔好有得失心
無欲則剛

當你筆友咋

即係佢對你既興趣只係止步於whatsapp吹水
不過都要睇你點約
太突兀或者動機太明顯都可能關事

而家追女仔啊
梗係要由冇好感變到有好感啦
如果大家鍾意大家就一齊左啦
唔係成日諗到咁sad
唔追就一定冇機會

傻啦
約唔到出黎又點增加好感?
你呢D情況其實真係好少好少

一定要約出黎!!!

樓主唔好信佢,曾經我都以為有恆心就得,溝左條女幾個月,約左佢3-4次出街都唔肯出,唔好諗住用誠意就得,條女係唔鍾意你既你點溝佢都唔會有feel

Same here whatsapp永遠講唔耐 可以點

約一次就出個d巴打一定好靚仔
絲打角度覺得未去到個個位唔會應約
個男仔太急進會感覺佢好似另有目的咁
不過都係睇人既 有d女仔可能唔係咁

表現自己
內在
平時留意身邊嘅嘢
增加知識
知識越多，話題就越多
幽默感，有趣，姐係唔好悶啦
有禮貌，有風度，大方
外在
唔係一定要高大威猛，有型靚仔
但起碼要有自信，整潔等等

溝女有好多技巧，有機會再講

證明對住靚仔就有例外 出曬水

此post已完 你都係

似fd zoned
有心出嘅都唔會次次都拒絕

約多一次
上網睇下d所謂技巧睇下點
唔得就下個

咁個位巴打講到約親女仔都係一次就約到
如果話佢外在條件唔好 都好難令人相信喎

正正常常都得，行為舉止大方得體

我約到佢出黎 但係都係食下飯 行下就算 可以點

抵啦

佢本身係咪條件好個啲先？
有啲女本身多仔埋身嘅，
係會keep住同好多人傾計架喎

係
但約唔約到出街好大程度關外表事

係

係時候醒啦
下個會更好

flirt下 但唔好郁手郁腳

幅圖

女仔都會緊張㗎
依家男朋友追我初頭嗰陣我都係唔係好敢應約

Same here
溝左佢幾個月
好似完全feel唔到咁
之前試過畀佢約
宜家約佢都唔出

同你食兩三次飯你又以為有機諗住表白
到時咪仲杰撻撻...

唔好話懶有矜持

溝女都要上黎問就預左溝唔到啦

我試過同女仔傾咗幾個鐘就比約出街

結果呢

出自邊到

我佢太柒，我fdzone 咗佢

佢

你覺得時機岩 對方未必一定同你同步
始終隔住個Mon傾 好多野無咁快了解到
一個女仔想認真同你開始 一定會諗好多野

任何男仔約都即刻應約個d叫臭雞

屌 我之個個又係咁 傾左一排諗住約佢出去 但佢話叫埋其他人 唉 應該對我冇意思 都係唔好煩住人啦

我覺得溝女呢家嘢其實好簡單

你鍾意佢，佢鍾意你就得

唔洗攪咁多額外，多餘嘅嘢

講到咁撚簡單 你溝埋佢囉

第二個post都有人叫我flirt 但點flirt 先

呢啲真係睇人 識左唔夠一個月 話過我似韓星
本身佢約我做其它野 跟住話想早啲出黎 問我睇唔睇戲 又話好期待出黎
佢驚果陣會攬實我隻手
不過佢有仔既
諗緊抽身

所以我到依家都係無女

原來係同伴

I know that feel bro

chat 即係代表佢禁一禁上頁個箭咀就可以同時間同百九幾萬人 chat , 你就算每個間隔分到佢15秒 你 chat 成半年都霸唔到人地一餐飯既時間 . chat 呢d 只係起跑用 . 直路仲用緊呢d 方法就真係食屎

好簡單
你唔搵佢 佢會唔會搵你？
佢係聽你吹水 定係佢有主動自己講野你聽？
佢會唔會帶話題出黎？

以上 有都唔代得
但係無就多數唔得

唔得既話就退後一步啦
得既話就睇下佢想快攻定慢行
步伐一錯，唔同步，就無架喇

最後都係要你自己夠自然

岩岩識得2個月又唔知你咩人
唔出黎單獨見都唔怪既
平時chat咩先？有無曖昧？
有既話曖昧多陣囉，呢個時期最好feel
保持心思思既感覺
拍左拖日日見就再無呢種感覺喇

帽事既

街都唔肯出其實佢對你都無乜興趣

傾whatsapp都傾到冇野好講啦 唔約出黎點知我咩人呀 強姦你咩唔通 不過算啦 次次都係得我做主動都知咩料嫁啦 真係廢事攞黎柒

2個月咋
女仔不嬲鍾意吊高黎賣 慢慢黎
你咁急你會輸

其實兩個月算長啦 唔少couple都係個幾月表白
再者樓豬個case佢話係試過一齊溫書 現實都見過面囉

其實約得個兩次就放棄真係可能會冇左個機會架 想當年我個ex都約左我好多次我先肯出街 追左好耐先追到我

兩星期係最佳 一個月都未溝到成功率<20%
利伸溝親女都起碼兩個月 次次都俾人撚狗

佢用恒心感動你即係你一開始唔中意佢？
如果依家有一個你最like果type既靚仔突然出現溝你你會點做

其實個post已經有連續幾個絲打講過太快係唔得
結果個個都比巴打鬧番轉頭
但個事實就係咁 女人同男人思考角度唔同
男人比個大波長腿既女神追 點都會食左先
女人比男神追 可能當下係開心既
但對女人黎講呢d 呢d未必會係首要因素
當佢冷靜落黎 兩人性格原來唔夾
個男既性格唔可靠 都係唔會接受
見到靚仔就出哂水個d真係比你溝到都唔好恨啦
遲早比帽你戴 不過男既可能又覺得呢d女「唔吊高黎賣」先正
對大部份女仔黎講 兩個月時間唔係唔得 但難d囉
所以樓主諗清楚個女仔值唔值得你放咁多時間
值既就繼續 唔值既就轉目標吧啦

一開始大家都唔熟，我又唔信佢，其實好難會鍾意佢.....就算我男神走過黎追我都要慢慢觀察下架，點會即刻狗衝

都話左女仔心態唔同男仔

題外話：女仔心目中既男神同擇偶條件係兩回事黎

咁絲打們覺得由相識到一齊應該要幾耐先係最好？

樓豬都同人傾左唔短時間計 連書都一齊溫過 性格點都略知一二吧
惟一的原因一係唔想比錯signal人 如果個女仔都覺得可以一試的點解仲要拖呢

其實你自己覺得足夠了解唔代表個女主角都一樣咁諗既，女仔比較重視安全感，要夠熟先會一齊

係
放棄吧
別做狗公影衰男人

要點熟法先叫夠熟

其實我地所有人忽略哂最重要個點
樓主同女主角傾左兩個月計 已經約過兩次睇戲
咁我當第一次約係識左一個月個時啦
頭個一個月 樓主係同個女仔普通同fd傾緊計咁
定真係比哂signal佢對個女仔有意思
普通fd第一次約 一男一女咁去睇戲
女主角當下應該唔多唔少係嚇親居多
如果樓主唔係好擅長追女仔/個女仔比較慢熱既
一開始唔應該約睇戲呢d比較有心理負擔既活動
可能約下夜晚食糖水 短短地 又可以順手送人番屋企/去車站

至於點先叫熟 雖然好廢話
睇下兩個人慢唔慢熱 表達能力點

身邊用慢攻溝到女既得一個 代表咩

咁你男神讚你好靚同毒撚讚分別係咪天與地先
所以男神可以快快手累積夠好感度
毒撚就愈做愈核突愈扣分
你又點睇

而且熟左咪又係被派好朋友卡 利伸經驗豐富

街都出唔到
仲想要下一步
傻架你?

約到出來好多次
利申：已fdzone

細路好感謝各位巴絲既分析
補充下先
其實我同佢係用sc傾計既
雙方都有主動搵對方
基本上咩都會傾 而唔開心時大家亦有關心對方
考試個排都會chat通頂咁
係學校試過食飯，溫書
但係出街就冇
大約係咁

我知道chat真係好少事
但因為相處落我都幾鐘意佢既性格
所以唔想咁易放棄

btw想再問下 咁佢知道我想追佢
甚至之前比共同既朋友傳過下
但佢對我既態度冇咩點避忌
咁即係點？

一chur 就failed係真
女人覺得了解可以好短又可以好耐 好似係
出好多次街都唔代表咩架喎
不過約幾次都約唔到就收皮算啦

巴打可tg你？

留名

[qu ote]細路好感謝各位巴絲既分析
補充下先
其實我同佢係用sc傾計既
雙方都有主動搵對方
基本上咩都會傾 而唔開心時大家亦有關心對方
考試個排都會chat通頂咁
係學校試過食飯，溫書
但係出街就冇
大約係咁

我知道chat真係好少事
但因為相處落我都幾鐘意佢既性格
所以唔想咁易放棄[/quote]
屌 同我一樣用SC CHAT

問過唔少女仔fd
好多都話一開始巳經分你有無可能

樓主點解唔試下一大班人出黎一次先再約1on1
起碼都叫做有機會表現下自己先

可以呀

可以呀

無錯，男女都係咁

咁起碼要唔抗拒掛
男人都唔會個個女仔約你都會出啦

屌你老味
快又話驚
拖得太耐就收卡要點樣